連登可唔可以加del account 功能

咩原因？

國安法有追溯期點算

del post 功能快啲出啦

我係中國人呀HI

連狗習總條線，人生已完！

唔洗驚無都屈到你 人治啊

連仔唔賣資料應該都安全既

咁講，你唔係大人物都未會屈到你住
不過當D大人物拉無可拉事，就會邊個出聲拉邊個

党安法下連仔唔交資料分分鐘=協助叛國

諗嚟多餘
該死唔駛病